不要說「對唔住」，試著說「做得唔完美，但可以接受」

聽日去機場道歉會輸更多輿論

“We apologise” 對外國人黎講就係政府安排妥當，純粹我地問題

你可以話”We don’t expect our government would sacrifice tourists in order to blame us.”

或者”We apologise for government’s poor arrangement.”

總之一切都係政府錯，事實亦如此

覺得幾好

政府屈我地，我地咪御返比佢

可唔可以唔好跟政府口吻

達意就得

我都覺得好無懶，但唔可以否認係work

抽水姐

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

一兩個鐘前仲係覺得連登好多分化post
不過大家心態調整得好快好好
宜家開始繼續傾戰略

唔割蓆，但要賽後檢討！我哋需要啲指引先可以冷靜處理

我都有份開，剛剛離開現場果陣超撚嬲

而家冷靜落黎，做返實事好過

係抽到水 抽得好應好抵死
但請記住我地唔能夠不知不覺咁變成自己所討厭嘅人
時刻保持理性 冷靜

一切都係為左要贏

regret/ feel sorry 感到遺憾字眼

推!
巴打有理!

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

#我係禮貌撚
#我係道歉撚

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉

我地好快會整治好個政府嫁啦，放心

正!
高汁idea!
幫你推爆佢!

真係要推爆

唔係聽日大家傻更更去道歉就真係輸輿論

Push

Pish

推

支持

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

認同

推上熱門 道歉太難睇

各位請幫忙分享出去！！！如果你們願意，請幫忙分享以下道歉文章到自己的Facebook,ig,爭取在林鄭講廢話指責我地之前，為811及812中在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉而道歉。並請繼續分享出去！！！
—————————————————

鑒於這兩天於機場舉行的和平理性機場集會，為各位旅客帶不便，在此，我們真心誠意向各位致歉。

We would like to sincerely apologize for all the inconvenience caused by the peaceful demonstration at the HK International Airport over the last two days.

我們重申，今次的機場集會，目的為和平理性地引起政府回應及國際關注，希望各位能夠體諒，香港人爭取五大訴求嘅初衷。

Our demonstration aims to peacefully raise the awareness of the global community, as well as response from the HK government on the five demands from the public of Hong Kong. We thank you for your tolerance and understanding.

我們再次向在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉，感謝各位的諒解。

To all the reporters, ambulance staff, airport staff and affected passengers, we again would like to express oir deepest apology to all the inconvenience and disruptions

感謝所有仍堅持初心嘅香港人

一群等待政府回應訴求的香港人

試下講 : 謹代表香港政府 向各國旅客致歉

其實真係好基本嘅pr手段黎
香港人要識玩啊
同無賴鬥只講手段不講道理（當然係暗啞底嘅做法）
We apologise for government’s poor arrangement

推推

加油 大家加油

我哋需要一份聲明

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

入嚟睇打狗GIF開心返啦大家

FACT CHECKED 機場係春袋，要大大力錫落去

聽日要派糖 但絕對唔可以道歉!!!!!!!!!!

英文:
We, Hong Kong protesters, on behalf of the Hong Kong Government and the PRC, apologize to......
記住記住 派野食野飲!!

推

太有見地

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！
#絕不割蓆，唯要改進

係 即時有番信心

水軍收左工
咪多左正常post

We feel sorry for government’s poor arrangement

用力一推，毋忘721，811。

Btw
和理非
勇武

手足

唔好再將二元化啦，大家都係抗爭者，不用分得那麼細。

”We don’t expect our government would sacrifice tourists in order to blame us.”
”We apologise for government’s poor arrangement.”

幾好，睇微博點傳張寫住平反六四嘅圖番上去